### Implementação de Perceptron em C# - Como Usar  
Ao executar no prompt de comando ou no terminal do Mac, o usuário deve fornecer alguns valores, na seguinte ordem: número de inputs desejados, os valores dos inputs desejados separados por espaço comum, os valores dos pesos desejados separados por espaços e o valor do bias/threshold. Após isso, o usuário receberá um resultado entre 0 e 1 derivado dos inputs fornecidos.